是日靚女分享

有少少似ali

細粒版Ali

唔知點解個樣有幾分唔順眼

太靚

唔靚咩

見到句「裝個b」即刻不了

屌仲以為大陸妹 而家啲00後真係冇救

凈係講樣啫 我洗撚理佢邊度黎咩

但睇過佢以前有YouTube片好似又係香港人

好似係嫁咗俾個有錢佬，過少奶奶生活

大把港女講裝b
ig一拃

到底呢啲成世唔洗做嘢嘅人心態係點